又係我 鳩up 算命

最近睇番書 想搵命盤睇下有沒有理解錯

以下不睇

沒有年月日時唔睇 （時間要準確）

20歲以下唔睇

同前度有沒有機會復合唔睇

冇禮貌唔睇

因為今次係慢慢睇 一日睇3-5個左右

先睇20個 有時間再睇其他

最好留line 我會加你

利申 鳩up

有無 tg 啊巴打~~

沒有 老人家用line的 可以在這裡留年月日時

我也會慢慢睇

1995,10,20
想知整體
thanks 巴打，評已正

沒有時間 不看 抱歉

Line id:ktliu25

1996年2月21 晚上8點15分
想知自己整體係點樣
唔該

起錯盤

1989 march 9
想知事業 感謝

下午4時15分

1993年2月1日 下午1點30 想問事業 謝謝

Thank

壬日辰月 身弱 全局以子水苦苦支持 何惜現在大運不就 甲午大運 地支火氣處處 雖然今年巳酉半合金
減低火氣 但兩午沖子 子水岌岌可危 因財而煩惱
還是乖乖面對現實 去年所見之順利 今年不復再

1997 4 月16 早11點
想請教下愛情 請指點下 唔該

1990-03-30 03:30

多謝巴打

1994/10/30 10:00pm，男
問事業運，我堅持追尋既目標其實會唔會有結果?
如果可以想問多個財運

麻煩晒🙏🙏🙇

1993 年 7 月 22 上午九點幾
事業好迷惘

1995-05-24 19:45
想問學業 想轉科定堅持現在個科？